# Framboise

Dépôt de la documentation Raspberry PI. 

*Petites infos :* 

Salut je m'appelle Quentin Nardy ! 

Vu que je suis un peu curieux, j'essaie les Raspberry... avec mon niveau de débutant ! 
Ce petit dépôt regroupe tout mes travaux sur les Raspberry PI (objectif n° 1 : le PiWall !)